幫人買六合彩，會唔會買多條相同？

如果佢中撚佐，你成世人都唔會落安，
仲慘過一世唔中六合彩

會，通常都買多十條，費事分咁多比佢